如果號稱奧巴馬2.0嘅拜登攞到諾貝爾和平獎會用咩藉口俾佢？

到底會用咩藉口俾佢？
修補撕裂？重返世界秩序？接收非法移民？

女權呢？拜登要求任何接受聯邦資助的教育機構，都必須允許跨性別運動員進入女子組，獲得女子獎學金等

關懷誇性別人士

愛護有需要兒童

選舉成功「技術性」擊敗侵侵

以左膠「侵侵=希特拉」既邏輯，應該都夠攞和平獎

侵侵值得攞和平獎

不問世事左膠獎

淨係派兵去敍利亞都夠料攞啦

可能再勁啲，承接奧巴馬送俾侵侵嗰句「你一定會出兵打北韓」，直接武力統一北朝鮮

奉獻大量狀男活祭品去敍利亞 換取不戰和約

將清拆美墨圍牆吹奏成清拆柏林圍牆

要咩藉口?接近屆屆美國總統都拎和平獎啦，最引發戰爭嘅國家嘅總統拎和平獎，同真係笑話一樣，真係和平

修復中美關係

用一生時間保護兒童